禁錢行終見到輕微成效

上網取自信報

銀行無錢，要用高息搶存戶。
大家記得出糧即提款走呀。

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

放錢係bank無得救

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡